招募FiFa18 ProClub 隊員

招募有打開識玩既巴打
唔識玩都可以慢慢教
希望搵到一班隊友
由頭打到尾

請加tg

pc 定ps4

巴打玩得勁唔勁

唔記得講 PS4

一般啦